咪再講曱甴平，同我講大三罷！

大三罷！

大三罷

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

大三罷

甴曱平

甴曱平

⚠️三罷陣線速報⚠️
香港金融業職工總會已成立（正招收會員）
香港保險㒰人職工會已成立（正招收會員）
IT 工會已成立（正招收會員）
影音界（籌備工會中）
巴士司機正發起行業行動：巴士文宣及派口罩

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
群組須知

pish
大三罷

推

why not both?
甴近平 大三罷

曱甴平 大三罷

甴近平 全民三罷